## EventFront

Устанавливает событие Event для фокусных элементов DOM и объектов браузера window или document в зависимости от
параметра Target. При наступлении события в браузере, выполняется заранее подготовленный набор комманд Pusa. В отличие
от метода Event обращения к сереверу Pusa не происходит. Так как набор команд ограничен и не имеет возможности работать
с переменными и условиями, использование данного метода возможно в безусловных случаях.

### Аргументы

- TPusa  $APusa - Объект Pusa, содержащий уже подготовленный набор команд, которые отправляются на клиент и будут выполнены при наступлении события.
- string $AEvent - Имя события, такие как click, blur, keypress, keyup, load и прочие;
- string $Target - Имя типа цели для установки события:
-- TPusaCore::TARGET_DOM = 'DOM' - события устанавливается для фокусных DOM элементов (умолчальное значение);
-- TPusaCore::TARGET_WINDOW = 'Win' - событие устанавливается для объекта window;
-- TPusaCore::TARGET_DOCUMENT = 'Doc' - событие устанавливается для объекта document;
- bool  $Catch - Позволяет или запрещает распространение события в дереве DOM (используя JS вызов stopPropagation при значении true).
- array $AFilter - аналогично аргументу функции [Event](#event).

### Результат
- $this

### Примеры

```
$this -> EventFront
(
    $this
    -> Clone()          /* Получаем новый клон Pusa */
    -> FocusBody()      /* Позиционироуемся на body*/
    -> DOMClear(),      /* Очищаем элемент body */
    TPusaCore::CLICK    /* Все это сработает на clic */
);
```

## Ссылки
- [Исходный код](https://gitlab.com/catlair/pusa/-/blob/main/php/core/pusa_core.php)
- [Методы Pusa](man/pusa_php_methods.md)


